有無手足仲係金鐘？

我屌晒你地仲係金鐘

你地班撚樣係金鍾鳩企肯走未？

其實仲有好多無聊人，啲無聊人會害死現埸以為仲有好多人係到，你地啲無聊人比人拉係抵撚死！

根本仲有d係見人留就仲留
爭你一個未走

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!